{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 로하스펜션 (제트스파, 픽업)"
    },
    "text": "ロハペンションは5つの客室を運営しています。 予約者の名前が異なり、別々に予約しても2つの客室以上のお連れ様の予約はできません。 1チームあたり1客室のみ予約可能であり、部屋ごとの最大人数を熟知する必要があります。 宿泊ではなく、しばらく食事やバーベキュー利用だけでも追加人数に含まれます。 このような政策は、静かで快適な雰囲気のために協力をお願いします。 入室後22時以降は予約を受け付けておりません。 ロハペンションはスパ、個別バーベキュー施設、カフェ兼休憩室など様々な施設を提供しています。 客室ごとにバーベキュー形態が異なり、Wi-Fiとボードゲームもご利用いただけます。 休憩室には卓球台、ポケットボール、ミニバスケットボール台、ハンモックなどのアミューズメント施設があります。 ロハペンションは快適な宿泊を提供するために努力しています。 でも、施設の老朽化やアメニティの不足、虫など、いくつかの残念さも考えられます。 これに対するレビューは雰囲気は良いですが、価格対比施設の状態が残念で、他の宿の選択を考慮できるという意見もあります。 スパ、バーベキュー施設、カフェ、休憩室、ボードゲームなど様々な施設を利用してロハペンションで幸せで楽しい宿泊を楽しむことができます。 周辺には車ができる駐車スペースが提供され、ベアーズタウンCC、フォレストCC、ベアクリークGC、抱川ヒルズCC、プルンソルゴルフクラブなどのゴルフ場が利用できます。 また、国立雲山自然休養林、伝統酒博物館山寺院、白雲渓谷、朝の静か樹木園、抱川アートバレー、山頂湖、平岡植物園、ハーブアイランドなどの周辺旅行地もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロハペンションは何部屋の客室を運営していますか？",
            "answer": "ロハペンションは5つの客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションでは2つ以上の客室を予約することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ロハペンションでは2つ以上の客室を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約時にお連れ様の名前が異なっても良いですか？",
            "answer": "はい、予約者の名前が異なっても構いません。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションの客室ごとの最大人数はいくつですか？",
            "answer": "客室ごとの最大人数は熟知しておりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションでは22時以降の予約を受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、ロハペンションでは22時以降の予約を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ロハペンションにはスパ、個別バーベキュー施設、カフェ兼休憩室など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションの休憩室にはどのようなアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "休憩室には卓球台、ポケットボール、ミニバスケットボール台、ハンモックなどのアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションのレビューによると、施設の状態について残念な意見もありますか？",
            "answer": "はい、施設の老朽化やアメニティの不足、虫など、いくつかの残念さも考えられます。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションの周辺にはどのようなゴルフ場がありますか？",
            "answer": "周辺にはベアーズタウンCC、フォレストCC、ベアクリークGC、抱川ヒルズCC、プルンソルゴルフクラブなどのゴルフ場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロハペンションの周辺にはどのような旅行地がありますか？",
            "answer": "周辺には国立雲山自然休養林、伝統酒博物館山寺院、白雲渓谷、朝の静か樹木園、抱川アートバレー、山頂湖、平岡植物園、ハーブアイランドなどの周辺旅行地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 514
    }
}